{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "중파란도"
    },
    "text": "用途区分:生産管理地域周辺に位置する林野は高興造船タウン造成事業対象地域に指定された。造船所および造船機資材業者と背後団地が造成された。施設·利用状況は送電塔で構成されている。主な陸上動物は野良猫などの猫科とその他の齧歯類及び犬科の陸上動物として利用されるだろう。周辺海域では、トドジョウゴドゥンイ、大修理、チャムグル、ゾンタルグンブ、プルカニ、ヒメナシ、ツタチドリ、鳥類として分布するだろう。中生代白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩などで構成された緩やかな順状地形で、中部域、上部域、下部域に分かれている。地形的条件は入島しにくい水深が非常に低い干潟で構成されている。植生はクロマツ群落が主要で、木本類としてはクロマツ、エノキ、イシガシワなどが観察され、草本類としては葦、ケモル、背骨ナムル、ツタツタ、天文洞（チョンムンドン）、海菊（ヘグク）、チョウセンスズランボシソウなど37種が出現する。周辺海域は新安郡鴨海面馬山島、スンゴル島と干潟で連結された島で有人島化された島だ。周辺には広い干潟と韓電送電塔が設置されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何のために造船タウンとして造成されましたか？",
            "answer": "この地域は生産管理地域周辺に位置し、高興造船タウン造成事業の対象地域に指定されました。"
        },
        {
            "question": "造船所や造船機資材業者など、どのような施設がこの地域にありますか？",
            "answer": "この地域には造船所や造船機資材業者があります。"
        },
        {
            "question": "この地域の利用状況はどのようなものですか？",
            "answer": "この地域の利用状況は主に送電塔で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "この地域では野良猫などの猫科やその他の齧歯類、犬科の陸上動物が主に利用されています。"
        },
        {
            "question": "周辺海域ではどのような生物が分布していますか？",
            "answer": "周辺海域ではトドジョウゴドゥンイ、大修理、チャムグル、ゾンタルグンブ、プルカニ、ヒメナシ、ツタチドリなどの鳥類が分布しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのように構成されていますか？",
            "answer": "この地域は中生代白亜紀の流紋岩や流紋岩質凝灰岩で構成された緩やかな順状地形で、中部域、上部域、下部域に分かれています。"
        },
        {
            "question": "この地域の水深はどのようなものですか？",
            "answer": "この地域の地形的条件は入島しにくい水深が非常に低い干潟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の植生は何ですか？",
            "answer": "この地域の植生はクロマツ群落が主要で、木本類としてはクロマツ、エノキ、イシガシワなどが観察され、草本類としては葦、ケモル、背骨ナムル、ツタツタ、天文洞（チョンムンドン）、海菊（ヘグク）、チョウセンスズランボシソウなど37種が出現します。"
        },
        {
            "question": "周辺海域にはどのような島がありますか？",
            "answer": "周辺海域には馬山島、スンゴル島があり、干潟で連結された有人島となっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある干潟と韓電送電塔はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "周辺にある干潟は広大であり、韓電送電塔が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 514
    }
}